[行動POST] 有關溝通工具, 唔用tg嘅另一選擇

我知道大家都用開TG
但有冇諗過用一隻手機GAME嘅公會頻道做溝通?

一黎用TG都有佢個風險..班狗好易focus係tg到搵料
但用game入面頻道講野
第一佢未必知道你用緊咩game做溝通
第二公會可以隨時解散再入

呢一個idea係俾有小隊形式運作緊嘅idea
用咩game呢應該?
外國大把game都得

你地點睇?

「黎明行動」低風險新職業 - 搬屋師/升降師

安全性呢

Sorry借一借位

經過今日！天水圍弱點已經發現！入嚟推！！！

war game 入聯盟